{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_012167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-06",
        "domain": "레포츠",
        "title": "홍길동테마파크오토캠핑장"
    },
    "text": "ホンギルドンテーマパークオートキャンプ場 (홍길동테마파크오토캠핑장)\\n\n全羅南道長城郡黄龍面洪吉洞路431\\n\n洪吉洞テーマパークキャンプ場は、洪吉洞テーマパークの中に位置しており、光州から車で約30分で行くことができます。施設は長城郡によって管理されており、全体的に整理されており清潔感があります。広い敷地にはさまざまな設備があります。デッキの横にはテーブルもあり、快適に空間を利用することができます。広い芝生もあるので、子供たちが遊んだり走り回るのに最適です。子供と一緒であれば、すぐ隣にあるホンギルドンテーマパークを散策しながら歩くこともできます。また、駐車場の目の前には青白堂という青白韓屋ペンションもあります。さらに、鶏やアヒルなどの様々な動物が飼育されている場所もあり、子供たちは喜ぶでしょう。一方、隠れた名所は望楼の上で、ここからは洪吉洞テーマパークを一望することができます。洪吉洞テーマパークキャンプ場の最大収容人数は180人であり、キャンプは事前に2週間前から予約が可能ですが、予約しないと利用することができません。デッキの使用料金も非常にリーズナブルであり、テントを持っていない場合でも、一定の料金で貸し出してもらえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": " 全羅南道長城郡黄龍面洪吉洞路431にあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離がありますか？",
            "answer": " 光州から車で約30分です。"
        },
        {
            "question": "施設の管理者は誰ですか？",
            "answer": " 長城郡によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "施設の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": " 全体的に整理されており清潔感があります。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": " 広い敷地にはさまざまな設備があり、デッキやテーブル、広い芝生があります。"
        },
        {
            "question": "何か子供たちが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": " 隣にあるホンギルドンテーマパークや、鶏やアヒルなどの動物を飼育している場所があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": " 最大収容人数は180人です。"
        },
        {
            "question": "予約について教えてください。",
            "answer": " 事前に2週間前から予約が可能で、デッキの使用料金もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "テントを持っていなくてもキャンプ場を利用できますか？",
            "answer": " テントを持っていなくても、一定の料金で貸し出してもらえます。"
        },
        {
            "question": "隠れた名所がありますか？",
            "answer": " 望楼の上からは洪吉洞テーマパークを一望することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 309
    }
}